[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [438] 壽終正寢

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki／怪物肉質參考 多語言對照
(更新到IB)
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

配裝效益計算&比較 (中/日/英)

傷害模擬器 (已更新IB版) (日)

聚魔客制/貼皮素材表

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

佢幾時先秋季復活魔物

新post留名

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔到爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

太刀介紹文（核心技能＋赤武覺醒及客製）

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

新手留名

new po lm
唔知仲可以開多幾多個po呢

1001擺左成粒鐘先有人要

lm

此驚已死

有冇大大幫，破煌黑處

有無曲

4h4f-XZEa-xdPH

留名

大大好勁，帶我一 take pass

打左一次抑制就唔難打了

Lm

好撚多失蹤人口

超人棄

Glt 少人到要兩個人打金羊

can join

今日唔打了

可以打一陣

訓了

想問爆破充能斧 應該點配裝

咁聽日先再掛機

我現在強持3冇砲術冇集中挑7攻7看破7無傷3有護石位出防性5護石或者換攻護石可出砲術3都幾撚爽下，主力打斬傷可以2解第2刀金羊700扇葉100cls，所以就算金羊肉咁撚靚，物理既砲術斧都會俾冇集中既斧強斧甩幾條街

砲術5就要綁集中打超解，冇強持紅盾始終唔係好夠做，但我計過條數打得物理就唔會打砲傷超解，不論金羊還是其他怪都會俾上面既物理斧強或屬性斧強拋離，又會俾啱屬既屬性超解拋離

想問激昂金獅口炮係咪5個盾都擋唔到？

好似要強壁？
利申鳩估

抵制垃圾驚
仆佢個街，冰原一鳩年
同我炒冷飯算
幾個舊鳩祭hea我個半月
屌佢老母

唔知 我3盾除左依招都擋到
5盾好似都唔得

要強逼豬

要強壁 所有laser類都要強壁

你唔滿意咪quit左佢囉 建議del save

家陣日日上線打幾個垃圾任就off
出幾條歷戰王都唔係好難啫
咪又係改下數值

光復織盾者

打幾場煌黑就熄機

改到同horizon果個一樣咁勁隻就考慮吓

洗撚勁咩，改做外觀一定晚晚J

你又唔玩扮咩肉緊

辣剎驚lm

垃圾驚，你玩埋我個份
一日無新任新怪
唔鳩玩

成日都想開返隻驚打下煌黑乜都好
又想睇下no tk死淨幾多人
不過依家又要玩mbon又要玩對馬根本就冇機會開驚

GLT
今晚交收對馬 再見辣殺驚

想問下打硫斬龍有咩要準備
一去到未開始打已經無啦啦扣血
完全唔知發生咩事 放救難又無人入

係咪ps4?我都想開機玩陣

係呀

去#47 個code.
你要著住衣裝先唔扣血 完咗都唔好除

係咪體力衣裝?
新手想快啲爆iceborne主線
入你哋ser先

咩衣都得 佢指有著衫就得
我入左巴打個任 打埋就幫你

Thx

我有啲嘢做陣間再入
你哋玩住先

好

啱啱入咗
你哋好高lv

我好低入黎幫你打

太耐冇入過張圖 當失路

Thx 巴打

有野do 下次再玩 你可以叫glt d巴打幫手 佢地打好快

咩係glt?

同code 既巴打

新手想入坑
有冇其他新手想一齊慢慢升？

Sor啱啱各位幫手嘅巴打
唔夠氣揸住粒彈跑到砲台 雷咗幾鑊

我係長槍
我臨尾斷左線

我諗住入完彈射就得點知仲要校角度

PC有冇場

超人棄垃圾驚

成日無啦啦斷線
插lan線都係咁

垃圾驚係咁

屌你條青瓜煩撚到

吉佢

殺到佢族死清光

上一場打馬騮4紫

解放體力齊3粒

我要1h後先返到

有冇pc玩家夜晚11pm-1am玩多？
通常一個人刷任。。。
有d悶
有時悶到去救難任務幫低MR玩家過任

ok隨時叫我

我多數晏晝

冇辦法我要收工番到去先玩到

me 2

之前執落嗰10粒打消果實打隻屍套打到得返三粒

唔知係我上網定佢個ser有事

做乜唔用耐瘴

無呢粒珠

公廁黎架喎係咪睇漏左呀

佢新手黎 仲未完主線 冇都唔出奇

有奶就得
冇耐瘴都夠打

呀 sor咁一係整粒護石

番去繼續刷佢老母激昂金獅子

打幾隻都無毛on9

仆住街等新龍
祭典應該都唔返了

最近都無乜驚玩
搵番隻買左好耐都冇掂過既人中0玩

終於打晒主線 多謝各位巴打帶打
個大團長次次見怪就走

pc場:
e4n27?DeGLHz

我食埋飯打

啲npc全部都冇撚用
個劍術大師仲要係打炎王龍個陣話咩最後一擊

ok
我掛住個場先

劍術大師套嘢好型
仲有個接待員成日亂咁行引堆龍出嚟

無時就調查團 有事就倉藍星 笑死

打咗咁耐 團長個位俾個父幹撚搶咗
無良僱主

打完主線應該打咩好

冇新嘢打又要棄一陣game

會唔會再有好似iceborne咁嘅超大型更新

打到上MR100 先係正式開始post-game

冇咗個目標咁

唔會

等mhw2

有排

咁大個聚魔比你升lv點會冇目標

有排升btw有冇人打陣pc聚魔

月辰防衛戰劍術大師大戰冰呪龍

新手啱啱打完ib主線
想合金火龍太刀過渡住先
想問下點樣整佢個任出嚟
同埋最低mr/hr要求係幾多

斬咗落堆冰到
"impressive"
即刻俾人打走

最低70mr

推推

使唔使擋埋黃道都只係咇咇咇閃紅色？

岩岩買左PS4
聽日買埋MHW玩下

而家先23mr

完美反映太刀狗空大日常

要快升mr就係聚魔 嫌悶可以打d升mr既活動

mhw2打水戰

啱啱去完聚魔變咗33
即係打特別活動?

有d任勁多龍 個d都升好多

好陣間試下先

有冇人有聚魔歷戰金火(PC)

有d活動係講明會加mr點數 打個d就岩

打得去70mr都應該過到冥赤拎爆破太刀啦

冥赤任點先有
定係刷聚魔升到咁上下會出

等兩個禮拜先有

Oh
而家套裝咁樣諗緊點升
係咪應該棄耳塞

pc係咪收咗檔,頭先lag死咗連唔返

打晒月辰3個紫色！任就會出
不過要等絢輝完先有

乜都打有無曲，最好聚魔

sor 係下星期5就開
唔識太刀點砌
不過我覺得如其用耳塞 不如用迴避、精靈守護等等保命技好過 冰原d怪好少吼叫 滅盡例外 同埋d怪叫個陣當練見切 我寧願滾吼叫都唔會用咁多格落用耳塞到

我都入唔到個場

可以打定特別任務打獄狼龍 (唔知使唔使要打埋金獅) 同去集會所打偵查任務冥赤先

想刷精英帝王y但唔知邊度搵

召喚硬件台巴打

想知mhw係咪食CPU多過GPU
得張舊嘅960 2gb 1080p多人可唔可以做到60fps

有無code 開比你

平時探索遇到會開到佢既自由任務

係完左
打左好多場
唔想打了

食gpu多
6c 12t 既cpu一定夠用

邊度有精英帝王Y架？

3300X 定 3600好
老母板又唔知點揀

筆值？
用途？
要求？
wifi?
rgb?

好呀 個fd想solo主線我無嘢做

精英帝王無y裝 得a,b裝 未出歷戰王

歷戰王係限時活動嚟?

係未有m位版歷戰王 同埋個曲好似唔岩

咁應該係刷帝王b

開左啦

今日glt?

4個

GG
巴打你繼唔繼續玩?

可以打陣

要打咩?

繼續打炎王或者打旗鱗?

有隻舊550w牛同張舊960 2gb
想3500內砌齊U板16gb ram,箱加隻500gb ssd
想張板放得落2隻sata hdd同2隻m2 ssd放番落部機度
會執相,mhw 穩60fps就得
wifi rgb都唔需要
Display以後先upgrade

隨你 無咩所謂

咁開個旗鱗先

1 x AMD Ryzen™ 3 3300X (預訂)
價錢：$999

1 x [砌機優惠]ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$750

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

總計: $3,448

上3600唔夠錢但cut少少其他都上到
1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x ASRock B450M Pro4-F Micro-ATX
價錢：$570

1 x Crucial Ballistix RGB 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

總計: $3,588

你過晒主線，入埋聚魔，可以搵大神帶過m位爛閪龍，武器可以用素材搵阿婆煉，套裝都唔錯

隻驚更新太慢 （不嬲都係）
真。棄驚

PS15B

ps15+ hdd仲正
油耳最愛

邊隻係爛閪龍

金色個隻

絢輝

絢輝龍，活動任，無盡的淘金記

我俾隻旗鱗電一下得返1/10血

帶耐雷衣或者耐雷3

試唔試下打筍輝龍
不過我驚我套爛裝俾佢一下秒

如果有3位大神唔介意俾你free ride嘅話

可以試下

有冇pc場

好刺激 差啲贏唔到

係 隻野好撚煩 成日噴火

打埋呢場我熄機

過到就有素材製防具或者upgrade武器

過咗

諗住眠斬 同埋你開開營地好d 由1區營地行好遠

Sor雷咗兩次
有機會再玩

風壓耐性要出到幾多先頂到8號
未返到屋企

好 慢慢升下其他嘢先

唔緊要 我都唔記得帶閃光彈

有冇人幫手打下聚魔

打聚魔嘅話係無限死，係拎少啲素材

Ps4?

著不動衣裝

Pc

直接貓返屋企

諗諗下都係等一等zen3 再上好過
順手呢兩個月儲多啲錢

而家用老爺i5 可能頂得住 mhw

煌黑把太刀好似好短同慢啲咁

見到條油耳邪教list以為自己入錯po

不反了

出咗3件炎王先啦

新手唔熟裝珠，想問下耐屬珠有無2/3?

冇

整左套爆碎搭2件爆鎚玩激昂金獅重弩 終於可以擋哂d技屌撚住佢黎打 唔洗用太刀彈刀咁辛苦

不過好無腦擋完射幾下就訓低 龍擊擴散

想問如果想玩貫通3用邊把好？

赤龍追擊

本來一直主玩太刀，不過係勁廢果隻，看破斬又唔掂，兜割又成日miss
呢排轉玩雙刀，發現雙刀仲適合自己，不停轉轉轉碌碌碌，好似bloodborne閃黎閃去既打法，真係幾爽

去用配裝器砌咗套裝
猛爆碎龍 金獅 爛閪龍
唔夠lv得條爛閪龍開到任其他都未見過

三隻過主線已經打得

check 下先

打左麒麟 金獅 獄狼特別任就有猛爆打

有無高手肯帶小弟打金羊 金獅同獄狼

唔係高手但我可以陪你打

俾隻金獅追咗半個地圖cls
一下打爆咗我件體力衫

黎

一下秒咗我

小心佢d技

巴打你想打金獅定玩其他任

你中意

試多次唔得打其他算

帶陷阱

帶咗個地洞+麻痺

有無人刷絢輝

屌食唔切粒藥

差少少 睇下夜啲會唔會多啲人一齊圍佢

佢彈嚟彈去好煩

我用槍算 你會唔會打咗炎王3件先
你套裝好雞

過黎玩下先

Ps4

PS4金羊 3QWh Xced LAmi

對唔住好雷

想問下炎王3件係邊三part

好似係手頭腰b 3件 好似係

通常都好似係頭手腰 再加猛碎身腳

你試下自己理解下隻game點玩啦 下下要人帶
你打到硫斬都唔知有瘴氣依樣野我唔知你玩咗啲咩

建議新手可以喺YouTube 睇下其他玩家點過盟（多數無腦徹3重弩），亦可以睇下TA大神用唔同武器快刷

精英·帝王 MR 炎龍
帝王y 上位歷戰王火龍

2套野黎

絢輝龍 aka 金羊 aka 爛西龍

爛西龍呢個朵係事源一出果陣真係叫「爛輝龍」 好撚好笑，俾人笑鳩佢個翻譯先改名

換粒10代i5再戰5年

斷咗線

我以為得屍套龍先有瘴氣會慢慢學

新手其實睇TA都冇用TA好多都一係玩流程一係高dam壓起身鎖怪新手係冇能力冇珠冇裝備做到
新手睇完d武器連技介紹再自己solo死幾十次慢慢掌握仲好

瘴氣之谷下層就有（8，9，10，11，13區），啲池水就扣血（12，14，15，16區）

睇得爽同學下技巧，始終睇同自己打兩回事；珠就下星期刷雷狼龍

2樣野黎

屍套龍果隻瘴氣係會令到你條血上限減少，應對方法係入耐瘴珠=「瘴氣耐性」

瘴氣之谷果隻瘴氣係會逐啲血扣，唔記得應對個技叫乜 但一般都唔理因為扣好少血

屍套瘴氣都係會扣血,食得多會上debuff減生命上限
耐瘴珠係防debuff 血照扣

總共有3種瘴氣

1。環境瘴氣，同火山，雪山一樣，場景debuff，效果係一直扣血，個rate同火山，可用適應瘴氣環境呢個技解決，好似係護石同甲蟲裝出，一般只有採集裝用到

2。屍吐龍瘴氣吐息，一個有積蓄值既debuff，中左會降血大值，耐障3可解決

3。瘴氣殘留物，屍吐龍苞子放出黎，一堆屎咁，屬於怪物發動既場地陷阱，會不斷扣血，比環境瘴氣快，可疊加，類似溟波地下d水，炎王地下d火咁，不能好似炎妃金羊咁格擋，只能好似對溟波咁放投石器彈藥消除呢個陷阱既一部份

3可以放種火石燒走佢？

係

原來係咁學到嘢了

原版同棉花版唔同

冇記錯用種火石都可以消除一啲環境瘴氣

第1果種著裝衣就可以防到

依加MHGU仲有冇人玩？IB玩到悶悶地想入手

PC
v7A3eDTbvTxG

刷吓珠 打咩都OK
開住個場等

返緊屋企

D日本人係mhw玩cosplay

差唔多食飯
食完開波

想問如果玩雷狼龍散彈
猛碎2件搭齊天2件玩唔玩到？

無攻擊珠淨係砌到 挑7 看破7 精神5 弱特

另外超心其實洗唔洗

精神抖擻40%+痛擊50%，再客製會心就100%，一係就2lv看破，挑7卡裝就用攻4-7代替，自己禁下配裝器睇下出到幾多，之後超心3必配

$e?zMp4iRfLt

PC 咩都打吓

想問下大劍既巴打會唔會用冰呪套裝玩三蓄

你講邊種三蓄先?拔刀定真蓄?

真蓄

有 冰咒3件(赤龍覺醒一冰咒) 加猛爆碎龍兩件
youtube大神打煌黑ta普遍用呢套

赤龍武

我都係睇完大神先開始砌冰呪真蓄 本身用緊猛爆武 +猛爆+炎王真蓄 發覺唔夠冰呪真蓄大力 所以上黎請教下

屌你老母爛輝龍D武器係有幾難刷

因為呢隻係垃圾讀心驚

重新再玩 有冇人一齊

懷疑bug L左， 帝王弓刷到得返把風漂未有，死都唔出

因為你一路刷一路諗住佢
試下默念屌你老母你出風漂弓俾我就del驚
個機率會高返好多

夠薑就咪出比我，屌你老母，刷多日都無就Del驚

珍 垃圾驚 幫你集氣

金獅子重弩點配裝好

比個參考你
刷咗差唔多二百次先有帝王冰雙刀

抽左一百次都係無帝王火弓

屌 刷多次就出左
真香~

打咗十幾條歷戰古龍都出唔到一粒大靈脈玉 咩事

我思疑佢每日有個出貨上限過左就機率極度down

恭喜
都話係垃圾讀心驚

真係好撚on9 仲要係咁刷鍊金婆婆個啲山羊武器都無一把係帝王金

初初諗住刷防音珠
刷到我棄耳塞唔用都仲未出到

三太子想你練翻滾 乖啦

臨爆4件
+激金腳

死都唔出帝王火雙刀

金羊武係咪可以打M位拎料黎鍊?

唔好強求，帝王武以前冇刷落等同壓縮左上位做既野響g位一齊做埋

建議玩埋其他武器，eg冇火cb就玩火ls，冇冰db就玩冰cb之類

打左大半日都係無古龍的大寶玉 你老母

刷左 但係唔識用完全

換啦

屌那星 岩岩玩打隻雄火龍
50分鐘 追佢多過打佢 追到到又飛走 打兩下又飛走
想我點撚樣打呀

用閃光彈令佢墮機

我屌你係老母mhw d飛龍真係智撚障

回帶feel

Thx 巴打 我轉頭試下
憶佢搞撚到我成個下燥哂
以前玩mhx都冇飛得咁撚多

想問現時霰彈重弩裝，
高輸出係咪都要配真節約好d?

新手留名

岩岩合完猛爆碎龍大劍 MR先70 宜家應該刷聚魔定刷珠？開始無方向

聚魔刷客制材料

節約護石就夠
但我慣咗唔用
出暴怒護石
睇個人喜好

有冇話升邊個地方好？宜家森林6 珊瑚5 其他就2

打耐左去到平地你就會發現mhw火龍一家比mhx既好打好多
因為多左好多機會比你打頭墜機舊版難好多

最近砌咗套貫通重弩 又幾爽下

珊瑚客製吸血 冰雪有獄狼

煌黑腳 正路係咪合a?
合錯左b洗唔洗合多件

有咩武器配裝 珠既需求唔打 又好打
用緊物攻雙劍打到悶 又冇靚珠

單手劍

乜必要技能都唔洗

輕重弩 放射銃 珠嘅需求都唔算大
炎王搭猛碎嘅近戰裝冇超體都出到百爆 不過攻擊技會少咁啲

我覺得雙刀刷帝王金難過刷珠
把冰雙刀刷咗成百隻M爛輝先出

寒氣片啲珠少啲都玩唔起

炎王 + 爆碎係味通用近戰裝黎
事關我都有套放左係倉
炎王頭b
鐵腕身b
炎王身b
炎王褲b
鐵腕腳b
但啲珠一擺入去 7到仆街 樣樣都有啲咁

係 大劍太刀片手棍錘笛斬斧長槍都會用到呢套
但如果玩充能斧銃槍雙刀就唔洗砌住先

啲珠主要都係出齊超心弱特上百爆先
其他攻擊技可以唔洗諗住
當你啲珠真係好爛 兩粒達人2加埋啲2級超心弱特珠應該勉強出得齊技嘅

超心痛擊冇出過 屌

同問 自問係手殘撚 玩唔起太複雜嘅武器
玩緊輕重弩 想得閒換下近戰
邊把近戰武係簡單得黎又暴力?

其實PC定PS4多人玩d/易組人d?

上車流斬斧

槌 三太子親生仔

合哂未得，唔洗煩

黃眼上頭撞落黎

火龍家族應該得櫻火唔太識飛

雷狼/冥赤重弩解放埋有8飛，唔洗節約啦慳返個位出其他仲好

岩岩第一次打野團煌黑法國仲刺激過solo
爆角同仰制去到最後一刻先爆到睇黎道行未夠打野團

片手出左精準打擊之後真係用完返唔到轉頭

大劍

徹甲重弩

斬斧零解

人中0勁多女優錄影帶睇

玩緊木村之龍

大劍, hit and run 又大力

PS: 學緊玩盾斧, 超解好型

成日feel到要出見切
然後撳完都係出遲咗

型還型，不過唔好打空炮

熟緊d連技, 又要睇住d瓶又要記得上紅盾紅刃,好多野記
仲要記得唔好用上撈斬

有集中3就都係果幾下上瓶，瓶又唔洗記既，超解流一射就無除非玩電鋸mode，紅盾就無會閃唔難留意，紅劍好少用雖然勁 但太短覺得有啲煩

盾斧今版真係好玩值得玩

屬性超解
電鋸

屌佢老味
有新任未

棄左驚就唔好理啦

小妹未del save㗎
依家叫策略性上線

紅劍傷害靚好多雖然又短又快用完

谷紅劍既時間夠出招高解有凸，有機會我打飛高解唔好

鎧羅金嘅武器係咪可以一試個隱藏屬性好鬼高

仆街都玩厭啦下話，鳩game一隻，玩既都係跟風仔

未屯夠100個冠點棄啊
做人要有始無終
小妹出名專一同有耐性毅力

又係d唔知乜鳩毒撚堅持
本人現充完全唔知你講乜

街場煌黑真係多人貓，到而家都係未有一件煌黑裝

雖然我都貓車好幾次

輕弩用冰火彈好易打

唔好啦白字慘不忍睹

同fd 2條友穩刷十零分鐘

揾呢度啲巴打ta都得
不過成堆老屎忽棄哂驚

solo, 約團, 街場 係三個難度黎

原來仲嘈緊
連個老婆都出埋post

哇勁

想搵返佢係reddit嗰個post
但係唔知佢用咩keyword
試過search “zero affinity”搵唔到

彎彎d friend黎
仲整多個無會心雙刀累人累物

會唔會心都蒜鳩數, 但係咁固執思路麒麟怪都有老婆, 我得隻艾露喵, 公平咩

佢兩公婆嗌交會唔會搞到離婚

49分鐘煌黑畀人笑又點
人生贏家

附上我丈夫跟國外網友的討論過程：

網友：你可以不裝耳塞，學習閃躲龍吼
他：那你覺得我不裝耳塞該裝甚麼？
網友：改裝迴性，之後再慢慢拿掉
他：那你覺得拿掉迴性之後要改裝甚麼？
網友：你可以裝上超心、弱點特效
他：這就是為甚麼討論會一直進入死胡同，因為我真的不是為了保命，假設我不需要迴性、耳塞跟其他保命技，那些洞我寧可空著也不會裝上會心相關技能
網友：你很頑固
他：我承認我非常頑固，但這是我的個人堅持

輕弩好易死喎

your patience is exceptional

好少俾人打中

係開頭打幾場唔熟作d動作

因為佢個前提係唔先會心

成日畀佢落雷電中
有時一下滑步唔夠避

條友仲自我感覺良好

雷先易避

反而飛過黎爆氣個招一定要收弩飛撲

我成日都係俾條龍飛過嚟爆龍屬電死

dklm係咁叻就裸裝打啦垃撚圾仲咁大聲
舒服? 3~4分鐘嘅拖左4~5倍時間有幾舒服呀睇過

係，好撚狗

白卡仔都有老婆
一定係貓女孩黎

打到依家都過唔到會正常得去邊

佢話速刷打完會好空虛寂寞

得閒有d呢種人笑下都好既

算，唔好講咩會唔會心、流乜鳩派、速刷....

咁多人屌都仲可以覺得自己無問題

環遊世界中返黎lm就變壽終正寢
正一超人棄垃圾驚
唔係禾呢哇根dum就係扮小妹去玩仆街溝女女
因住d小妹有jer㗎

兩人dps直接除2真係笑撚左
咁嘅兩公婆木門對木門冇乜好葡萄

笑到仆街

估唔到佢巴哈柒唔夠仲要衝出台灣柒埋去reddit
其實佢咁打真係冇必要同人講亦都冇任何價值
佢咁做就好似拎住張小學畢業證書係咁開post同人講佢小學畢到業咁

佢配裝個問題係無論佢自己嘅打法同套裝本身根本都冇optimize過

個結果其實係同求其係裝pool度抽5件用嚟打一樣

啱啱入返巴哈條友仲講緊

仲話去reddit無巴哈啲人咁野蠻，但最多up果個就係話唔想喺團戰見到佢

原來真係弱智
我一開始仲拒絕相信世上有呢種人

係呀，仲話乜流物流，reddit個subject都用個「build」字，build 乜撚野啫自己都話寧願空左啲洞都唔入會心技有咩build過？

過咗啦，而家刷緊裝同武器

台灣網友曲線推post

佢幻想緊自己係打緊平A傷害

有冇Reddit個Post
我搵唔到
好想食花生

明明沉左 係都要撩返上黎 佢唔止頑固，仲好犯賤

有無人刷珠

可能唔想hurt佢先講句very nice咋

條友真係心理變態

佢呢個po啲回覆先精彩

其實有唔少係ptt/巴哈走去串7佢
因為佢上reddit取暖之前已經起ptt開左十鳩幾個post引戰比人ban埋

已經忍唔住去咗巴哈屌咗佢一句
繼續食花生先

有堅持唔係問題，懶有堅持黎掩飾自己廢呢下得人驚
會乜野心，拎蟲棍隻蟲去撞都快過佢下話

唔好講操蟲流啦
拎把上位弓正常咁用 剛射 瓶 再放翻粒通強散強都一定打得快過佢啦掛

好奇睇下佢條煌黑片
傷害真係15 15 15咁打

個fd solo緊主線
有無ps4一齊玩

想打乜

我得閒可以入去幫吓手

諗緊打聚魔/金羊
不過我有啲低lv 唔介意就一齊玩啦

聚魔9刷下都好

你開 我入咗嚟

個fd想單破主線
我哋可能要打其他任

啱啱開咗金羊 陣間打
我聚魔乜都係lv1

救難？

入左，send sos？

單破主線就加油啦，冰呪龍、天地啼皇龍嗰啲，真係考牌

而家開

打邊隻係地圖pin佢

之前見過下 笑撚死 其實係咪扮傻鳩特登引戰炸

你打煌黑4分鐘就完會唔會好空虛 你睇人地打足49分鐘幾充實

搵唔到怪

ptt好似起咗佢底
條友真係有病
好似係焦慮症

地圖左下角pin

試哂咁多個近戰武, 覺得雙刀最好玩

有無巴打可以帶打煌黑

有冇link
想睇

哇屌，個post旺到仆街，隻game冇人玩

千祈唔好升森林
森林打鋼龍好噁心

打多幾隻戰痕黑狼鳥就棄左森林佢啦

你入呢個場開

開左

但客制升攻要歷鋼料

我仲以為隻game全部怪都要solo打下先
諗落我當初堅持全部怪都solo打贏都幾驕傲,仲要係岩岩玩mon hunt

升熔岩

你還有熔岩呀，熔岩仲有金獅子打

Me2
仲記第一隻卡既龍就係juno
之後出juno wong嘗試玩下ta 又另一個世界

我反而卡爆麟,可能個陣玩斬斧仲唔太熟
ta個d真係第二個世界,贏親都要20min,唔知係我廢定點

打錯
歷戰王

真心覺得mhw有樣嘢衰就係冇村長任，個個都開救難等人幫手打

係不停咁練習
無限restart同上網睇片

當你慢慢見到自己進步都幾有成功感
從此我就中左ta毒

救難唔緊要
你把武又唔升防具又唔升
人多左隻野又多左血一係你就三死
好難幫lo

真
第一次10分鐘來歷戰juni係好爽
不過去到ib都係solo完主線就同fd打算
中間隔太耐無左團火

我第一次打煌黑比呢到d巴打提先知d武有得升上20

我都係特別d既龍先玩下ta
倒如煌黑咁
太哂精力，加上開始老啦

有啲想回鍋拍返條裸裝solo打4人血

你咁樣速刷唔覺得好空虛咩

solo裸裝4人血量應該話你唔舒服多

btw留名睇表演

人地高處不勝寒
我地呢啲凡夫俗子跟唔到架啦

尋晚講完今日終於中防音珠
不過已經棄咗耳塞

其實呢個網友真係觀念正確又苦口婆心
怕傷到佢自尊用碌吼黎誘導佢裝會心，唔直接屌佢on9，呢d真獵友黎

而佢就成個痴線佬咁頑劣，仲好自豪咁slow佢既on9頑劣俾所有人睇

條友跟本就無碌吼既技術
睇過佢49分煌黑龍條片，全程圍住條龍滑步R2，無思考過點避招
十足十打LOL玩犽宿啲ON9仔咁，自己爽隊友食屎

難就應該唔算好難
4人血煌黑都係多單人血一倍左右
大把片裸裝solo煌黑 十幾分鐘
難係難在要揾兩條友陪你刷 而佢又唔可以掛機掛到斷線

最多咪入嚟吹水

想問下爛閪龍啲素材係咪無得經阿婆換
過咗次關都無見阿婆個度有佢啲嘢

金票好似可以換上位玉

素材無得鍊 只能夠刷 上位爛閪武就有得鍊

搵唔到天鱗同尾殼差呢兩個

金票換上位玉再去抽武器

強化上r12就用返m位料

下 武器有得升架咩

sorry 防具先岩

你係嘅我又唔介意同你癲呀反正又冇嘢好打

煌黑武應該冇得升上lv 20，我諗佢想話冥赤武

Ic，r11可以上lv 23

原來係咁上次打完之後贏唔返
搵啲中期裝頂住先算

尾殼要爆尾就多d機率跌 爛輝無天鱗架喎 你想講重金鱗?

快啲打猛爆碎龍，整咗套校服先

講錯金色的神龍玉

隻game黎緊會有乜大更新?

過唔到金獅個任
彈嚟彈去打唔到
一係噴雷 帶耐雷都俾佢秒

你開 我同你一齊打 呢隻最唔好貪刀 有位先好斬一刀

大更新咩資訊都未有

細更新就 已知既係來緊兩個月會多3個刷珠任, 打歷戰炎王/炎妃/鋼龍
場地係月辰防衛戰個地圖 一場必出3粒封印珠
同埋歷戰激金獅 會出天之鍊金票 (未知用途)

我食飯先

終於贏到呢隻之前幾次單挑同救難都fail

新手想問下太刀起碼要有幾多氣先出到見切效果？有時得返少少又出到有時又出唔到

LM

10%左右

Glt
3jQE KzJ7 MRi4

ok了 有無咩要打

獄狼 猛爆 金羊 呢幾隻

雖然好似有啲越級挑戰

升上MR 49過咗主線任，聚魔可以上lv 5，R10武有得客制吸血

打街場真係慘過食屎

PC有冇場?

你開就有

PC場:
3#8-3z72+yta

超人棄動作遊戲

靜撚過太空

叫無會心流嗰條友過來嘈下得唔得 好冷清

金羊武係用 金色鍊金術定 帝王金鍊金術？

條友可能係crapcom請返黎

帝王金
不過個pool大到仆街
good luck

大鑊過打珠

要保持熱度唔洗更新既
請條on9仔開post就得啦

當個驚死咗啦
聽日可能會on一on解週任既
如果係祭日任就只on星期三，日
繼續抵制垃圾驚

聽朝係咪又可以刷珠
有無熔岩魚個任？

假抵制

幾時先會有冥赤打啊新手想換咗把碎龍玩徹甲

依家唔是主流金獅重弩猛爆碎龍裝咩

係咩不過我中意輕弩多啲嚟緊可能都試下重弩

已經唔記得棄咗幾多日

黑羽弓II 都叫做可以頂住先， 攻低20，不過有個三lv 槽

用過激金重弩就唔會想用返輕弩

玩住普通先囉😆

你想換因為你打唔到，但你打唔到就換唔到

屌那星尋晚中讀心
打左成粒鐘上位大凶顎，得果2粒強力麻醉袋
把屍套盾斧又要佢升上去
On99

唔好掛住佢有無出乜，咁樣打多幾次就會出你想要嘅野

同fd 打，佢一鋪出3粒，全部隊友都叮，自己刷全晚都無

呢個真。企係度硬食技都無事，無腦到
用輕弩有時Kick彈好煩，碌得多都厭厭地

明明個pool大但就成日都抽到重複野
屬性雙刀屬性盾斧就一把都冇
懷疑佢有D武機率係低d

人比人比死人，你打街場廿零三十鋪實會有，我覺得同fd玩好難刷野，人地未必想陪你刷

我地之前刷完冥赤龍就停game，依家玩返，所以目標一致都係打爛輝同煌黑，正確d黎講係我幫佢地刷野，有我助攻佢地拎素材易好多

咪當精進下囉，素材過眼雲煙黎既姐，幫下巴打入下救難，無端端就多到賣
前日已經打包賣左50玉

作為一個有hunt office既男人，兼顧唔到兩隻game以上實在係太廢鳥

贏過一次贏唔返
佢掃尾同碌地範圍大到成日計錯走遲咗

你估要屯100冠咁易既咩
又要每日買曬store啲野
又要放下水carry下隊友食雞
又要做下現充調劑下生活
一日無20雞都快唔到啦
唔係咁易㗎教練
會盡快返黎幫你
幫緊你，幫緊你

有冇PS4 歷戰溟波？

刷強壁珠應該刷雷狼定溶岩龍 ？

雷狼應該唔會出強壁

唔撚升，咁撚貴lv10 is ok

好似得上位玉先有得換，其他無，M位更加唔洗諗

龍玉有得換啦，而家得煌黑粒玉未有

M玉都有？

原來仲未有淨係去到猛碎同激金

好在以前儲落幾百張金票，

轟左一半落去抽武

想問下拎不動同轉身衣裝個任跟人打有無得拎
抑或一定要自己都打咗前幾個任先拎得

你接到任就可以跟人打
未接到打完都唔會有

Pc 有冇人可以carry我激昂金獅 三貓之鬼

code,但都唔敢講carry

用咩武刷雷狼最快？

依家係咪無上位熔岩魚任

Ydmt 6HNX ebw=

真漢子，上車流

下星期五有返

我未開15營 你接任會好啲

搵唔到喎,你copy多次唔好打空格

見好似幾勁
無視龍吼 減傷 自動迴避

Ydmt6HNXebW=

大神們就重弩+超心鏡+散彈3，多人同solo差唔多都兩分幾鐘場

參考post

參考影片

強運就1分18秒一場都有

尋晚隻冰牙龍一槍最高好似過900，平均500左右

我同班fd啲bb裝好似一下得百幾

不過爽還爽，拔刀重弩對歷戰（有紫色圍住嗰啲）就唔好亂咁上，不動衣裝隨時變不動壽衣

唔好打啦呀婆煉金沖快

練金唔會出囉

玩咗陣太刀都想轉武
成日看破唔啱
啱啱打完條炎王龍
希望今日拎到不動同轉身

會出架

用m位裝打上位屌打啦

啱啱拎咗 輕鬆打
合埋體力衣裝改先
之後試下打金羊

啱啱上位m就打金羊

新手抱大腿打上去係唔會成長

而家慢慢拎緊啲改裝
啱啱打咗轉身 治癒煙改 體力衣裝改
打返啲低位龍好開心
以前兩下俾佢哋秒 而家屠返佢哋

轉身衣裝改其實俾冇「改」多30秒，幫你避多2次（每避一次扣20秒），不動衣裝改同冇「改」個使用時間直情一樣。
不過多咗兩個槽位俾你放（整備珠）叫做CD快啲

整備(r5來說少出）、強壁珠（r7)、心眼珠(r8)...要刷，高級珠如看破2、攻擊2（r12,4級槽）又要刷
你準備下星期刷彈塗魚同月月啦

係唔係有bug，下下完場都係返camp

未有拎不動個9*任
轉身改要150mr有排
慢慢刷下嘢升lv先

唔該哂 不過我無赤龍散彈
我太刀打20分鐘
金獅徹甲打13分鐘其實仲應唔應該刷？

依家mr70 當升下mr? 定應該做把雷狼散彈再刷

殺完龍等完場果陣 脫離可以揀返營地，自己揀返據點 否則會save左一路都係果個option

冰原啲龍打得7788仲未有不動轉身
普通太刀唔啱你玩法
試下徹甲太刀

我係揀返集會所呀，但係都掟我返去camp

過咗HR49個奇撚任先

差1lv 先開到拎不動個任
咩係徹甲太刀上網搵得徹甲弩

而家hr 48差少少

...

葦名劍法

搞掂，重新揀過返集會先得

想問下依家PS4仲多唔多人玩? 定係已經成左鬼服 開場都冇人入
如果依家入坑係入PS4定PC好

又係時候刷火魚

又未至於鬼服
係少左人姐

電腦support到我就會揀pc
始終60fps體驗好好多 又load快d

同埋其實mhw 冇乜見到掛
應該幾百場救難先見到一個

有冇巴打可以分享下赤龍水輕弩出咩技？

利刃石+赤龍5件
水屬攻擊強化6
體力增強3
裝填擴張3
想再谷傷害就出怨恨
打赤龍就出破壞王3 如果有靚珠可以同時出埋破壞3怨恨5

你玩水冷彈定徹甲彈？

world到而家好明顯嘅掛遇過一場咁大把
1分鐘唔使ko咗隻天地啼皇
連甲都未破

不過有啲高手打起嚟啲傷高到好似開掛咁

裝填數屬性3
攻5 x3
裝填輔助

技就岀解放 怨恨 水屬強化咩都得
護石就用利刃護石

我見過個新手call救難打下位主線任 但用緊赤龍爆破刀
仲有個一槍射死ff7搔鳥

前排街場試過5分針完咗隻煌黑
講緊條友一個打差唔多80000傷
我拎重弩貫通都係打20000幾

諗住用黎刷熔岩龍

貫通同散彈都畢業
就係差粒強壁

玩到300幾MR聚魔見過1次咁多,4人場2,3分鐘1隻歷戰
嗰陣仲係新手期就執咗幾隻嘅料之後走人

我都係想要強壁

心眼都出到第三粒

打落覺得炎妃係最難打嘅龍

可以參考呢套同個打法 唔洗跟足

PS4 晚晚開救難啲人都秒入pc無玩唔知

用冰結彈速射+轉身同耐熱衣裝打都幾舒服
不過就比較慢

打佢梗係水

由world玩到而家一粒心眼未見過唯一一粒佢送既

event嗰粒我冇拎到

有無PC

用開近戰武器打炎妃好痛苦 用番弓先慢慢搞掂 但好慢

有冇巴打一齊刷雷狼
火魚我solo到
但係雷狼要有人帶先穩

睇youtube 一把煌龍可以打晒全屬
好似好正 有防有攻

用充能斧屌到佢高潮啦

你開就

上星期ps4換左ssd loadgame係快左 但有時玩mhw會突然無晒背景音樂 得番效果音效 隔一陣又會出番背景聲 有冇師兄試過呢個問題？

用緊Kingston A400 480gb

PC
8#@eH+TLnH=G

係，配冥赤3件+煌黑2龍耐性一定打到屬攻

打炎妃揀火山會輕鬆好多
起手撞完牆再拉佢去8區落石加強打衣輪佢大米
輪完都差唔多就死

有無code

唔識打炎妃近戰

你屬性值幾多?

唔緊要 你可以用多d飛身躍斬

過咗未 要不要人

太刀9見切登龍,攻擊欲望高9切都切到
蟲棍登蟲插翼弱點
充能斧9解特別係佢儲氣比你任解
其餘近戰追後腳灌冰屬效率都好高, 企前面佢係咁巴你反而唔化算
係大劍就麻煩d灌屬灌得少, 追頭又down唔到, 翼又唔高打
好似係

唔使 不過初頭打最好提高多d屬性值

依家試緊用雙刀鳩斬

我平時都係用雙刀追後腳灌冰

唔係打寒氣鍊成 你可以拎走件冰龍裝換第2件 冰龍裝好少洞

非洲人欠大量大靈脈玉，過多陣有冇大神一齊刷下juno wong?

要刷爛輝龍武係咪要打佢個上位任？

有冇人carry幾鋪煌黑,差4隻翼 PC

入上面個pc場?

M位快啲 打完搵呀婆做愛

原來有場，睇唔到

強壁上網睇雷狼龍好似唔會出？
我睇上面個網

Btw 打活動刷珠個雷狼龍會唔會出寶玉

入猛爆街場未開任已經俾人踢咗幾次
都係唔打住算

舊時歷皇炎妃我都係雙刀打後腳，全防技加冰攻擊，全白字
打到好似抓痕咁

唔會出強壁，要刷熔岩魚
會出寶玉

PC得5個

係用帝王金煉金術？

痛擊珠同超會心打邊隻易出啲

搵阿婆鍊銀票

好似係 唔記得了

呢啲公廁豬 打咩都會出

係咪你砌唔岩技
我就咁銀火一套冰魚雙TAwiki追後腳歷炎妃都係十分左右
混埋赤龍用帝王冰雙就仲快(但我冇

舊時邊有銀火,MR裝打歷皇炎妃鳩打都得

舊時用弓狂墊步 依家反而覺得雙刀有效果啲 但都係好難搞

今晚有冇人刷雷狼

萬福係咪打活動就會出

而家係日任，記得打齊

打齊？

呢兩粒我蒸氣票係咁出

刷左好多危2危3都冇

去調查資源所登錄日任，做齊5個任說有獎，今日打master慘爪龍、（mhw/mhwi)歷戰個體...等5個任

@絕影 廢事喺人地po講

唔該曬要通頂啦

好快隻打一場master歷戰慘爪（調查危2）都解咗2個

係喎，仲以為可以一日擦曬，原來限左

覺得自己好撚廢。。。
雷狼一場13分鐘

雙刀有得灌屬傷算係咁
白字咁打係會比其他怪慢啲 全防技就唔好咁高要求啦

shot打唔down

但日任個到唔見有sp卷嘅
定有得用普通個張合上去

係打任何任務隨機跌 無得合上去 裝成套熱情過任務加機率有熱情sp卷

後腳有15屬吸算還可以啦
記得冇弱特直接看破冥赤百爆，倒地打頭就傷害西極有個譜

打後腳出倒地降塵階保隊友增輸出，好過前腳打點西到仆街，d招又糞

d3，4分鐘屌死娜娜就係打後腳打出黎，而雙刀算打後腳都有傷害了

thx沒著套裝打左十個任都黎一張sp卷都唔見
個機率都好低下

想問下Ps4之前免費下載有玩之後del左，近期裝翻玩唔到係唔係正常？

pc個場話咁快又滅左團

自己打打下成個團得翻我一個所以我走咗去食野

Glt 3eJR TX8u Exyh

佢d技響正前面又出得密打頭打前手既要兼固避技反而輸出得仲少，相反左後腳位得尾fing到你雙刀可以痴住隻後腳不停灌灌到倒地斬翼之後又再灌，加上肉質唔高唔會卡肉所以好好灌。
唯一閪既團戰佢飛撲隊友會比佢撲中

有冇人打猛爆
PS4

其實蒸氣機係咪鳩禁就得
倍率較十倍都冇所謂？

10倍咪樣樣都出10個，但滿蒸氣嘅大獎，金之煉金票得1張，其餘9個係王鎧玉

你玩開幾倍？都係R2等佢run?

pc有冇場？

招飛撲仲要一定3連呢下糞

玩唔掂太刀想轉武器
有無啲易用啲嘅無器推介
見重弩好似唔錯 遠攻又有格擋

徹甲

近戰我覺得雙刀同長槍最易上手
遠程就輕重弩都唔洗點用腦

上網唔少人都推介徹甲重弩
不過一搵配裝全部爆機裝嚟
初中期唔知合咩好

大家有冇研究過掛蒸氣十倍速率定單倍出啲獎多啲有效率啲

徹甲先唔食珠

俾d志氣

太刀有看破感覺上已經好過其他近戰好多

邊得閒單倍一個一個黎呀

長槍

近戰玩錘無腦上頭

野團同場3個重弩叫我渣弓嘅軟肉好撚嘢

見到呢啲野團就去破壞遊戲體驗啦
輕則tk重則冥赤機槍自殺

個場主用狙擊龍彈一下就軟到都要我去軟無撚腦

轉輕弩射屬彈大條道理唔弱化

求物理弓既配裝同珠

寒氣+赤龍弓

但其實冰原之後仲邊有得玩物理弓

我見好多人都拎爆破弓黎打關既
原來我想整把通用既武打
唔想次次都換屬

弓本身就用嚟玩屬，物理弓都係建基喺寒氣鍊成同冥龍弓有得兼容到挑7+寒氣先玩到，真心唔算勁；因為你要射射吓就收刀補buff

但點解好似好少人多用寒氣

後面原因咪講咗效益太低、當你用物理弓打7-80傷嘅時候，屬性都一樣做到而且對屬弓嚟講收刀唔係必要，熟怪嘅大部分都係一路滑步一路射

係咪搵婆婆鍊珠都可以用S/L大法

套旗袍有冇外觀裝備架？

金獅榴彈

弓裝係咪仲係冥赤5件？
好似無乜轉嘅空間

好似冇用,淨係可以預知未來

冰原之後無了

有

大細盾斧都係撩兩撩d怪就死又易玩

激昂金獅次次開街場都比人3貓送我番屋企 但又唔想自己1個打 屌

係咪要激昂金獅重弩先勁
唔見有人用普通金獅
諗住合呢套
激金重弩
猛爆4件+激金腳

鐵壁珠係咪必帶
見好多人都刷緊

尋日單打咗成日本身以為唔錯
收尾諗住試下打猛爆同金羊
單/多人都試過
即刻俾佢兩隻打沉咗

要格擋就一定要
如果唔係擋完都會大扣氣同血

呢兩隻本身預係過左主線之後裝備、珠、技術成形先去打
農聚魔升到100mr 刷客製同刷珠先 同埋黎緊冥赤打武器先

防性同你把重弩裝幾多盾同擋大招既關係

咁我應該一定要
希望易啲出

好咁防具遲啲先諗算
諗住今日試下打激金合把重弩先
繼續dark soul打法斬一下就碌走

想主力轉玩雙刀
想問下有冇唔使自殘嘅build岩手殘撚玩?
我見而家個個都係玩5冥赤

炎碎校服出兩級耐回/迴性

thanks bro
武器用冥赤爆破定帝王金冰?

死咪再打過有咩所謂啊，你以為重弩就唔駛貓？重弩分分鐘街場貓最多

老老實實現在我打金羊都唔少機會包1貓，多人本身不確定性就勁，2下就死了，ai玩針對壓起身一個判斷錯誤就會貓，有時同巴打齊腳打拆左個客制回血貓得仲勁，呢個係近戰plus ultra期間既共同問題

冇理由話唔想貓就轉玩遠程/遠程就唔會貓

真係要唔貓就一定係煌黑2/3件食耐屬貓飯插粒對應怪物既屬防3再防禦堆到6以上既近戰

話遠程就唔貓/貓得少其實係俾緊壓力其他遠程，變相話緊佢地唔應該貓，實際遠程脆到仆街吸血效率差貓率唔會比近戰低，猶其如果佢地plus ultra緊既時候

都係果句你如果係plus ultra既貓冇人怪你，你驚貓響度troll齋避唔打成身防9唔搭8咁一百場唔貓都係俾人睇少，詳見冇會心弓條契弟，想保命一定唔會係遠程

eg:海綿條柒頭我見佢貓最多就係玩重弩，條契弟好似4000幾定5000幾場重弩一樣有得貓

冥赤爆破

主玩重弩真係好認同
尤其係"ai玩針對壓起身一個判斷錯誤就會貓"
基本上10次貓有9次都係咁
玩pc版都仲有個好處 就係可以裝插件睇輸出表
見到d演員齋避係度扮忙 好似好多戲份咁
原來打得十幾%
奶媽就話啫 又唔係奶媽又係度扮有輸出

又真係好似成日都見海綿大叔玩重弩貓

所以以貓定唔貓去決定自己既武器，其實係響度拖自己時間

街場見到d重弩係咁死，重散打雷狼要成7，8分鐘都話好冇挑戰性好悶跟手棄game

其實個根本就係睇埋睇埋d youtuber中哂d偏得冇得再偏頗既觀點伏，以為重弩=生存，重弩=冇技術都會快，導左入去其實自己對該樣武器冇愛，冇愛點plus ultra，冇愛點會玩得長久

做太刀狗都要熟怪先做到
你抱住大腿黎飛怪就緊係玩唔掂見切 而見切都玩唔掂你應該都冇用居合啦
你想單拖猛爆 你自己搞唔搞得掂普通碎龍先?
用弩不用腦 我咪叫你玩徹甲太刀 再唔係就上車流 起碼唔洗下下要人帶 雖然我冇玩過唔知啲裝同珠難唔難起

我尋晚打聚魔，諗住玩輕/重弩輕鬆啲，外圍射射射，點知俾AI係咁連招，打4隻（金、銀火龍、惶怒恐暴龍同溟波龍），貓咗10次或以上，仲差過我用太刀對Juno wong（冇貓），所以輕重弩都要啱企位同識時間收弩

我用緊了 一模一樣裝

應有嘅技都有
不過真係好快冇彈

呢幾日居合氣刃同見切都有練
不過成功次數唔多 要繼續學
究竟咩/邊把係徹甲太刀 韋名劍法
我上網搵完都唔知咩嚟

用太刀對空斬一下，之後（喺投射器有投射物嘅情況下）撳L2，射出投射物

畫出腸
徹甲太刀就係徹甲榴彈

身為劍聖 同人格劍嗰陣拎把槍出來射鳩人
就係葦名劍法

同我理解嘅唔同

唔係你依種理解 同埋你講嗰種係要用氣刃

我打3界主無陣番唔到去

特珠鬥技場都仲可以貓返去補給
鬥技場就連帳蓬都冇 打健美alpha果兩隻金獅打到狗咁

pc

前排煌黑見到啦 一堆人唔係用開輕弩 但係用輕弩打煌黑 結果貓得最多咪佢地

推薦鬥技06雷狼龍

練太刀由其是居合一流
試下單挑拎A先，8分鐘內唔算好難

太刀打雷狼龍真係好正
我經常吹奏

邊X個貓啊
一唔係就俾人開名
上不屈同補彈有錯咩

今日係咁斷線係psn問題？

Pc都間唔中斷
琴晚都斷咗幾次

想問下借朋友psn down iceborne落自己部機
可唔可以用番自己psn個角色玩？

可以

Pc 有冇人打雷狼

?emFhrbWWX8&

依家大劍有冇新配裝
舊個套玩到悶
就嚟又想退坑

想問雙劍係咪無得客製外觀做雙扇（黑狼鳥雙劍）？
我整完戰㾗黑狼鳥雙劍都係唔見有
唔通我睇片見到既係PC mod

有無打過聚魔歷戰黑狼鳥?

好似無
聚魔有戰㾗架咩
普通黑狼鳥就有打過

sor 睇錯左
歷戰黑狼好似真係未打過
thanks

唔知洗唔洗戰痕
但你拎過1條歷戰銀狼毛就會整到個外觀

戰痕=歷戰
打完聚魔戰痕就整到外觀

冰牙頭

點配好？
配冰咒？

嗰邊講開先知原來變左自己channel up片 點知都仲係亂砌裝

plus乜鳩ultra
尷尬到

點解仲有人雙刀帶耳塞
浪費哂d位帶其他技好過
再唔係玩食菇流一扣咁上下血就食爽過食大麻

之前升咗上冰原之後完全比啲龍撳住黎打所以我果斷棄咗，而家又想玩返
想問下咁多位巴打我應該用咩裝打

50mr上100mr 應該點升最快

有冇巴打打黃黑

ps4?

是

都係聚魔、加mr點數個d活動(例如歷雷狼 可以刷埋珠)

聚魔

瘋狂打聚魔 得閒打下三界主

有無code 我入黎打打

得我一個咋

#jX3 EEc6 x6FT

對唔住囉

駛乜食菇
秘藥不嬲當糖食
入場又可以調合

雙刀近戰入面算安全
主流冥赤套容易觸發回血
鬼人迴避有高迴性support真心好用 勁到根本冇人用強化射擊迴避

因為本身高達po嗰邊屌佢廢又要出片教人打
但其實條垃圾其他game都係出垃圾片 唔識打又要教人

睇返早排煌黑弓配裝用三赤兩煌黑 一冇屬會二唔落強弓 仲話係玩step弓cls

Ps4仲有冇人打緊大細金？差3隻古龍求任

係咪睇咗dowhatar條片

雙刀打煌黑好好打
不過用條友套耳塞裝就rip定

其實仲有其他菇
省錢省時間新手玩不知幾好生存率又唔算差
你呢套本來老手都唔會玩架啦都係for新仔多
帶咩都好好過帶耳塞啦點睇都

基本上雙刀回血好快只要唔貪刀就無問題
但你話for新手保命ok既
不過點都唔係帶耳塞掛
我寧願治癒3防止你扣血扣死好過

唔係
一直火屬雙刀就想整扇外觀配萬福宴旗袍
呢排開返萬福活動先整到

btw已經係今日街場叫日本玩家開左戰㾗黑狼鳥比我
唔洗自己升聚魔森林
好幾隻聚魔龍都係靠街場叫人開比我打
人間有情

冰原開荒最容易應該都係徹甲重弩

真心唔明點解咁多人鐘情耳塞
就算碌唔到叫下姐唔洗死既
炎妃叫完開大死全家既就話姐

其實係咪因為我HR唔夠？

利申得HR49

所以不嬲都唔中意照抄人玩
除非睇完覺得合理幾勁
好彩巴哈都有人有寫過個d輸出計算
我記得新手之前咩都唔識咩炎王雙刀我抄過去用
用落發現根本無用我寧願覺醒到長紫刀好過

防衛隊個套過唔到？

聽講話截左道氣，破壞節奏慘過貓車
一d節奏破壞左=冇mood=打唔出傷害

人地應該係平時隻龍完全反擊唔到，將條龍好似枱布咁撳響度磨擦既高手黎

其實有時未有驚或者唔會買隻驚先會睇下佢哋玩
如果係攻略就真係不了
睇配裝嗰啲就梗係問下呢度啲巴打或者搵ta片
嗰啲咩will will 就死埋一邊

最方便係食強走藥
但真係配乜都好過耳塞

無會心滑步流

49分鐘煌黑

HR定MR？
覺得難打係咪防太低
如果打到冰原主線後面仲用初始近衛隊裝會難打
徹甲流真係最易最無腦
上網都搵到過主線用徹甲配裝

其實條友出技同無會心滑步流真係差唔多

Pc有冇雷狼?

無會心49分鐘都仲覺得自豪

Lb?DEwhtWb!7

真蓄被咆哮斷會想跳game

垃圾出垃圾片fyr

玩弓好難瞄

佢套裝係乜撚嘢事

用成堆屬耐黎谷屬攻

我嗰套係之前係舊世界打明明冇乜事，一到冰原就收晒皮

HR
單打用重弩會唔會好易死？

人形煌黑扮輸出on99
有人judge佢唔落強弓先好笑
佢答
"做唔到完美的 一係就唔要屬性攻擊 放強弓珠攻擊力當然會升 但都係果句 打煌黑龍 過唔到大技 幾高攻都冇用"
dklmcls前題係要過大技就咪撚用龍屬啦
然後推屬攻又唔出屬會啲concept錯撚哂

有盾可以擋
點都易過近戰要左閃右避
真係怕死仲可以貓帶大盾
徹甲可以暈怪
射唔到頭射其他地方一樣有傷害
你一用就知幾好幾易用

岩岩加入咗上車教
真係好好玩

好，今晚試試佢
Thx師兄

而家有冇新嘅活動打？
好耐冇開game了

好似全部都係舊活動
煌黑同霜冰牙都係新野

有冇巴打pc一齊打三界主

都打曬了,唔該清

今日glt

6jAFKWXbJeMw

現在係咪未有得出透明襪褲張飛

下一個既月辰宴先有

打煌黑最難係咪一開始撞牆果下
撞十次五次都係fail

渣ga 不動衣上唔得咩？

Agger 想練吓solo打快啲 但成日都fail好冇癮

唔想就係為左果下撞牆換不動

佢出放電就會唔岩位撞唔到即使用左不動
出火車就一定撞中
退後噴冰就印象中成功同失敗都有
想拉設計場地果條友出黎打, 點會係睇佢出咩招黎判斷佢撞唔撞到

練開solo就放電就即刻重置 龍車就睇下打唔打到兩分半輸出夠就龍爆
輸出唔夠起飛就重置

呢家萬福宴，完左緊接落去？

yup

Olay 3分台煌黑龍

痴線佬

勾爪上>轉頭x2>撞，全部即撳就得，我諗95％以上撞到
但前題係佢要出衝前，如果出雷擊就reset
岩岩睇peppo打都係咁

最簡單真係用不動/迴避衣裝
同埋照計用嚟打佢嘅裝都有迴3，應該唔難碌
如果乜都冇就真係難難地，一錯就re會有啲頹

鐵衣火車開火兩下撞牆成個流程
天才

劍神香港之光

一電就要re真係好on9

我屌一開始上頭扣血再撞牆 大開眼界

去星辰集會，re完再load都好快

煌黑街場，打左起碼20場，無一場贏到。。下下大技死幾件。。已累

撞兩下係咩玩法點解我睇唔明

正常打法巴2下再撞牆佢就嬲所以咪撞得1下
但佢靠煌黑火車去到果個位巴1下就可以撞到牆咁煌黑咪唔會嬲可以起身再巴多1下撞多1下
而又咁岩不動食火車落完車個血量又可以比佢開到貓火
可以話成個流程設計得好完美, 天才

有人開集會打下活動?

代台仔問
打咁快會唔會好空虛架

想轉玩片手劍，有咩技能係要

想空虛d就寒仔片手

而家仲玩鎧羅援擊輕弩通2是咪on9

有無刷珠場

呢下擺到明真蓄強擊個特效都出埋send埋落我個畫面度，一定計數啦

我果下上撈幫手取消真蓄硬直創造隊伍傷害簡直係tk最完美既用法，三太子設計既初心，都要俾人怪責

冇顯示數字邊有得計數 教練

仲有橫拍再90度強化射擊出真儲呢下又係痴撚線
提外話，大神套裝有耳塞5

呢下真係功架盡現

合咗把金獅砲周圍打咗陣
又玩得幾開心

軟化咗再軟化一次會重置軟化時間定冇任何效果

煌黑呢d真係有熟人組先好打

咁下次hold3分1秒先撩起你囉

所以上面有人問點解裝耳塞
咪話平時將條龍當枱布咁撳住砌既人先會裝耳塞囉

有冇玩弓大佬講下係咪一直接滑步平射剛射都會係最大蓄力？

點同呢叫一聲都係時間

有耳塞所以多左一下拔刀斬同真蓄

想問下拎不動衣裝打完旗鱗
上網佢話要打多幾隻歷戰龍先開到個9*任
有無話一定要喺探索打
如果打歷戰龍嘅任務計唔計

之前打有3隻歷古嘅自由任係有不動攞

打9星自由任既歷戰屍套同慘爪就攞到

呢個網齊上位除轉身衣既取得方法

Sor 係呢個任打嘅歷古夠你開9星任

「高手」：用耳塞好低輸出囉哂哂D位新手先用，玩大劍唔識用肩撞/碌咩？唔裝哂D無傷挑7攻7落去邊夠輸出呀要3個隊友打埋你果份一見到有人裝耳塞一定即刻走場就算撖住對耳幾秒之後劈返刀都補返數啦想練好D技術就咪撚裝耳塞你睇下我幾撚勁用翻滾都避得哂

TA又係唔同打法嚟嘅
唔好彩畀龍吼斷咗combo就唔見幾秒
尤其佢大劍開貓火 每下攻擊輸出都好重要

認真講句
ta開火都有唔裝耳塞，肩撞/不動衣都做到，係睇技術轉化傷害率，能將輔助技變成攻技既人往往係最頂尖果班能夠當怪做抹冇咁捽既人

根本根本個要點就係能唔能夠將5格技能化為攻擊力

olay用耳塞可以打出一個真蓄，當中既計算同時機把握仲難過碌吼同撞吼，所以佢做到將5格輔助技轉化為超過5格攻擊技既傷害（都幾肯定佢寒氣大劍仲可以繼續出攻技），你要佢碌吼撞吼只係基本，但佢選擇耳塞即係當耳塞幫到出真蓄時，先至會大於出攻技撞吼碌吼，而其他ta片有留心睇佢地有片段係即使被吼停都照出片，視為成功，佢地即使被吼停過都唔會將耳塞列為標配，個邏輯就係佢寧願被吼停都要出攻技

咁就可以得出一個結論：
耳塞出真蓄>碌吼撞吼>出攻技被吼停>出左耳塞做唔到真蓄

呢個優先級

而偏偏大部份裝耳塞既理由只係俾龍叫停唔爽/覺得咁保命d其實似是而非

佢地根本冇將耳塞化為攻擊，被吼時只係間唔時打中d唔完全既真蓄，或者出到一兩刀算，即係話用緊最無效益既優先級，個logic其實同冇會心滑步弓一樣，因為自己爽，砌咩落去都得，僅此而已

當中為保命呢個理由都可以話唔夠經驗
為唔好破壞節奏呢個理由就真係鳩，你有冇人地咁好節奏先？你會唔會俾龍打飛先？會丫麻

耳塞只係俾到一個好似順既節奏你，但唔係你自己練返黎，冇練返黎亦唔會掌握利用到呢個節奏，就正如唔練過撞吼點會去為意幾時有吼？從來唔為意幾時有吼又點安排到個真係掂既節奏處理？

所以我從來都係果句，你當唔到隻怪枱布咁撳，就都係返去碌吼撞吼啦，不論個技術效益層面還是技術成長層面都係

有無巴打一齊打熔岩魚刷珠
玩咗幾場都幾易玩

G位打上位當然易

一開波見到歷戰有啲淆
希望出強壁豬

pc有冇場?

有冇glt?

巴打pc?

pc?

Ps4我刷
刷唔到強壁豬唔瞓

pc場:
n6nhkZN64f++

你預一百鋪就差唔多有

一開就斷咗

心諗打打下做咩得返我一個嘅

而家再入返
明明插埋lan線打其他驚都無事

Cls又斷

入唔到

係咪死咗ser

想一齊刷都唔得

應該冇

再入

可摸耳入黎一齊打

入緊 等等

應該未齊4個?
希望我唔會斷

等埋你

有冇PC場刷珠

打到條魚起唔到身

打彈塗魚打得太快，得好少丟落物，頭先場夾埋報酬都係得十幾粒, 雖然可以打多幾場，但save load都要時間...我一般打9分鐘左右，差唔多30粒

又斷 打完呢局唞下算

一齊??

啱啱出咗30粒無粒有用

其實冇諗得咁深sosad
因為點打都會眠到次，有耳塞可以打多下真3蓄扣200＋2900＝3100 ，冇耳塞只夠時間出強3蓄1400。
2邊相差大約1700血 ，換既技係攻4 挑2 ，姐係20攻。20攻我粗估1刀真蓄扣多100血，要17刀真蓄先追到1700血既相差傷害，所以我簡左耳塞5。 其實用耳塞，都係睇你個人覺得舒唔舒服

劍神用咩技都係神技

可唔可以講下點樣發明到撞兩次牆同火車開貓火呢樣野
成個流程數據場地都好似你控制之內咁

應該都係慢慢刷出嚟
就好似溟波王刷翼龍同奇面咁濕鳩

有無得set 掛機唔會斷線變單機？ 成日去食飯都斷左要再入fd個區

其實唔駛𢴇刷係因為打得快要個結算獎勵

執地下嗰啲都有少量風化珠

刷既話兩個人一分半一場喎

咁我上網睇下有冇得軍事化熔岩龍

我打咁耐都冇留意佢跳上嚟個位

我都係咁打
不過我係打咗幾埸話岀強壁

唞完 繼續刷珠

巴打我岩岩食飯 依家仲刷嗎？

我又打
等我用自殺上車流瘋狂刷

Code?

Ps4有無人一齊刷

?emFhrbRLwEj
咁好笑既你地個個叫打但無個開code

有咩網可以睇大細金既圖?

code?

睇到啦依家入黎用上車流

Code
唔好再斷啦

Gay Lo Team
6WJZ M34f jdLj

後尾同咗fd打幾場乜事都無

有野做
聽日再嚟

求猜煌黑龍, 街場完全唔掂
738zRwFX38L6

PC場

連續幾次見到黃色兩格以為終於中強壁
撳過去睇 又係KO珠

Capcom讀心晶片你估流架

合住爆槌兩件頂住先算

PS4 救carry 金火活動

pc訓哂?

你去整套校服好啲

而家諗住熔山3件+爆槌兩件先
夠打再上猛爆4件+激金腳

想問下大家會唔會下唔再出活動票
我啲萬福票SP出到第四張停左
著哂裝都冇出

無記錯佢係出街場雷人wo

已經唔係雷人咁簡單完全係寄生
佢用3件煌黑裝出齊屬耐 跟住轉換900龍屬先勉強可以49分鐘打得死隻煌黑同勉強過到dps check
姐係無左套煌黑裝根本永遠無可能靠自己打得贏煌黑 除非隻game比夠2粒鐘佢

有冇新巴哈post 鎖左留唔到言

Olay神

冇啦條友ptt巴哈都好似比人bam曬
Reddit嗰邊唔知點

我係新手(ps4),同班fd喪拉完主線，想出套冰咒裝同刀，有無高手可以carry下

#kEA h7DH P6tn. 《———呢個？

Yes 等我一陣

我接左任了

你係COVID-19 Wuhan?

可唔可以幫我刷多幾場，唔該

有冇新玩家未有行家風暴槍，可以呢幾日攞咗素材先，下星期五又有冥赤龍打
另外，弱雷嘅獄狼龍、煩膠鋼龍同惶怒恐暴龍用風暴槍射真係爽YY

pc有未？

有冇PC玩家深夜刷珠
利申 一缺三

738zRwFX8BBc

Sp會出
著套風火輪去刷任啦

未，得PS4

徹甲出迴距好用過加盾
熔山3件+煌黑手+激金腳都夠用

尋日入過GLT兩次都冇人

咩叫玩唔到...？ 免費下載即係ps plus送既，你係咪完左plus未renew 呀

防禦🟨🟨🟨🟨🟨

即係咩。。。

行家風暴槍

睇左頭30秒

講野條友：
弓一直深受玩家既喜愛，因為真係好高傷害

但係個畫面剛射2x

久唔久拎條友出黎鞭屍推post

打撚死人

原來youtube有人用無會心弓solo打煌黑，都只係打左17分鐘左右

有無link

係咪應該出番織盾套裝配風暴槍

睇返巴哈啲人話打4次破盾後得返7百幾防

冇開game 3個禮拜，打完廢柴冰牙近排有冇新嘢玩？

無會心弓challenge

Ps4有無人刷珠
強壁快啲出嚟見我

曲

有行家風暴槍未？珠可以慢慢來，今個禮拜五打冥赤龍，用冥赤料強化裝備同武器先

行家風暴槍唔係輕弩嚟㗎咩
而家用緊重弩金獅子砲

等陣入嚟打倖存者就知

建議佢同無會心流做collab一齊拍片

又斷 on9game

整一整個上網先過一陣入返

Sosad

而家試下再入
唔知搞乜 平時入街場打救難都無事
一上嚟同人打就係咁斷

我要練吓輕弩啲走位，突然飛撲埋嚟，好多時閃唔切

有無PC巴打有歷戰聚魔金獅,同埋一齊打鬥技轟龍
MbMjw+vficTB

成日唔夠爆烈果實用

你依家最快幾分?

有冇開大個農場自己種

差打埋碎龍開第4格

6分46

無心機練到5分
加上都未必做到

拿拿聲推埋佢唔想收通知

988

989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

我好耐無玩，強化裝備指咩